後生仔傾下計啲女。。。。。

仆你個街 嚇死人咩
鳩都縮埋

*傾吓偈

你話30歲我都信

得sandy to係好

次次做節目用哂成盒粉化妝

波波

堆友講野完全無氣質無內容 勁低俗

應該要有多啲新面孔

agger同求其一班大學生嘅吹水內容一樣

WHO

孖妹

屌 對 不知所謂

係幾正

個台灣仔不知所謂